究竟點先叫鐘意人?

會因為佢既一言一語而影響到情緒?經常咁諗起佢?
知道佢同異性親密而呷醋?
係咪一定要對佢了解好深先叫鐘意?

想抽插佢

唔一定了解好深
鍾意係一種感覺
你夠了解你d死黨
但你會唔會因為咁鍾意佢？

鍾意一個人同唔鍾意一個人
係一樣
唔需要理由

要對對方有性方面既想法先叫鐘意?

生物最原始想法 冇得否認

感覺

覺得佢係全世界最靚

做咩都聯想起對方
同佢傾計你內心會開心
你面上會不受控咁微笑